今朝一覺醒來，tesla要進標普了

409入咗

電動靈車終於開車

今晚不問價追

琴晚408入左
感動死我

407

開盤坐底爆一舊水，真係夠膽追？

1舊水25%，應該無咩可能，最多10%

入左少少就開左車。

Tsla post無哂就知要入貨啦，想反電車二三傻......

盤後已爆左14％

連燈

GEL 定頭數錢

爆一爆，我終於返家鄉

聽日你就會後後悔
唔信神既後果

488入 就返家鄉

387入

TSLA股東鳩叫區

早d起身就好

好彩契媽出事 如果唔係都唔會入tsla

Yeah

之前燈到入唔到標普而家熄燈就即入

個倉無tsla

見500！

冇買呀

1000話高
1200話高
1500話高
1750話高
2000話高
跟住大家炒貴哂先入

契媽又贏

最錯係放哂tsla allin nio

打算過埋財報入返tsla

點知趕唔切就入左標普500

Nice trade

而家放nio 入tsla

輸運氣無得好講
nio反正賺唔少啦

琴晚2點幾訓今唔著
趁低價買咗2張1120 440 Call
今鋪fatfat啦

5毛開post做乜鳩

神級操盤，nio水尾先入

終於返家鄉

（拆股前既家鄉）

終於起動衝上4000
catherine wood

【美國擴大併升級對特斯拉中控屏問題調查】美國國家公路交通安全管理局（NHTSA）表示，將其對特斯拉中控屏失靈問題的調查從最初的約6.3萬輛擴大至近15.9萬輛，並將其升級為一次工程分析，是強制召回前所需要的一步。調查現在涉及2012-2018款特斯拉Model S，以及2016-2018款Model X。

順手出埋壞消息壞消息盡出......
要入SP500
基金都被迫掃上天花板

賺唔少等聽日收錢

但長遠輸tsla408蚊點會再重現

有排升

都無人理
今日唔入聽日後悔

目標價？

屌，仲諗住等佢去到400先入

405 入得5股咋

高追左

又去返3-9月劇本

【Now新聞台】美國太空科技探索公司SpaceX的龍飛船，執行首次正式的載人飛行任務，將四名太空人送上太空站。
23小時之前

靜就要買
多po就要放

駁吾刀, 等出面仲係nio nio nio

入撚左Fisker

個倉無TSLA唔好玩美股啦

做乜用匯豐買

490入咗，坐完艇未

正常都入啦，佢咁有代表性

我得12股

依家先入會唔會太遲

拆股前入既貨終於可以走
後侮冇溝

3140 52周新高
今晚美股仲唔升爆

老練都過埋今晚最高價先放

今日高位 明日低位

聽日就跌返啦

岩呀, 跌一蚊都係跌
400頭果陣又遲早跌落300

上番460又遲早跌番

總之就淡啦

好在星期五晚手痕406又加左貨 是旦啦, 賺住先囉

我都係 仲以為返唔到了

VOO+QQQ+ARKW indirectly hold住好多Tesla

Gel頭

我只揸左10股(4舊幾均價)....

大戶

美國大戶收到風 質低個價收貨。

信念唔夠 走左1/3

今朝起身都仲見到賺得百幾蚊 沖完涼就爆升